男朋友屋k唔肯開冷氣

話說今晚去左男朋友屋k食飯同過夜
食飯個陣熱到死啦咁我叫男朋友開冷氣
點知佢話屋k人吾比開 電費貴...
你話離吾離譜啦
而家出晒汗 點訓啊⋯⋯😑

除衫就得

除衫 沖涼 唔好著返衫

放低一百自己開

佢有賺

冇人𨳒屋k

擺明你條仔想你除衫啦

梗係入房先開冷氣啦

我屋企都係咁
夏天到30度都未必開黎訓

話時話，冷氣費真係咁貴？

大家男人老狗怕咩

全裸，棍撞棍瞓得好舒服
利申未試過

吾你老母

冷氣費咁平 點解唔開？
除非環保撚

吾比開呀

有冇人計過開一間睡房冷氣一小時要幾多錢？

香港島最貴，九龍新界唔算貴 同埋睇部冷氣機係咩類型，分體式用少啲電

咁咪佢去你屋企開冷氣囉

宜家仲咁凍都要開?

O企

有冇開窗加一定要開門？啲風凍到打冷震

Ok便利店唔開冷氣又係過份左嘅

去我到訓 我屋企有開冷氣